---
title: "2025!"
date: "2025-01-06T10:21:51+08:00"
tags:
- updates
- crap
draft: false
---
Tengok la siapa yang macam takde _post_ apa-apa pun tahun lepas! :D 

Untuk permulaan 2025 ni, aku bagi satu lagi _post_ "yang tak berapa macam _post_" ni untuk _website_ ni dengan perubahan CSS sikit, kalau entah macam mana tak perasan lagi. Sebab aku ada SATU je post tahun lepas, aku harap aku dapat la _publish_ dalam lima _post_ untuk tahun ni dan _implement_ sekali _comment section_ dalam _website_ ni.

Hok tu je la kot aku nok kabo. Selamat Tahun Baru.
